[ViuTV 週六好戲勢] 2030-2315 《逆權公民》

簡介：
1987年1月，一名參加學運的大學生在被警察拷問的過程中死亡，朴處長下令將屍體火化，以毀滅證據。另一邊廂，當值班的崔檢察官……

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

依啲戲，CCTVB 一定唔敢播

Push